一句講晒有bno 就英國

無bno 就加拿大

加拿大要1200萬資產先可以技術移民
英國要1950萬

唔個幾時受中共壓力就cut
希望大家好好考慮
得罪講句唔信香港會有民主

Solomon 可以一句英文都唔識走去美國
以前一堆越南人走去加拿大 唔識英文 都可以住到大屋

清都識講以前

1200萬

千鳩幾萬呀？ 幫推囉咁

而家咁易有 應該要諗諗

1200萬投資移民定技術移民

u give me?

應該投資嘛

澳洲冇左件事

澳洲忘記佢啦，佢要收緊移民，真係淨要有技術個班

lm